呀媽今日係街聽到個大陸c9咁講

是咁的，
呀媽今日係街聽到個大陸c9話 : 「依家d家長成日逼d小朋友要考第一第二，但係家長你問心果句，你自己同個仔女一樣咁大果時有無佢地咁叻？做唔做到佢地做到既野？」
唔理個c9係咩人啦 (要鬧大陸人應該係其他post掛我諗)
聽咗都幾感動，其實依家d細路已經好叻，如果可以多d家長明白就好。

利申:第一次開post，有咩打錯字呀，錯規矩呀，請各位巴絲多多包容

贏在起跑線既野

你識條春咩

跟住原來大陸師奶仔仔女女成功搶咗人哋個第一返嚟

有

陰謀論